其實天竺鼠係咪即係印度鼠？

唐三藏去天竺咪即係去印度

真香個竹種？

好得意啊屌
想強姦

賣印度鼠有無市場

我記得本身都唔平鼠黎講應該算高級?

印度=cheap 所以叫天竺

原產南美洲

秘魯名菜
以前有養過， 屋企人成日嚇我話燒左黎食

雖然好得意,但同時又好好味

巴打食過？

冇阿

咁荷蘭豬又邊度黎

荷蘭叻個西到黎

點解只養一隻係犯法

唔知犯法係咪真
天竺係群居動物嚟

佢會孤獨死

唔養天竺鼠咪養竹鼠
仲可以食